祝你幸福

希望我可以做到真心祝你幸福

我深信我已經有資格入青山

我可以安心 根本呢個世界得自己一個人由頭到尾
而家做咩都唔洗再諗人 再見

搭單

我愛你